係時候要整定過年咪買錯禮物黃藍圖

TVB有落廣告同怡和集團可以唔買

最慘冇得再送嘉頓家庭雜餅

金莎朱古力 選擇同TVB齊上齊落，黃金時段唯一廣告商

金莎反唔到
太好味

加頓家庭裝餅罐 屌你啲廢中廢老最撚鍾意送

金莎就係持住大家唔反先咁串支持tvb
我地更加要幫人搵代替佢既野而唔係繼續支持敵人

支那人最愛

要 仲要貼到條條街都見到

唔想煩就買外國野

通常都係玩9人

依家不了

行申 90後

推
---------------
香港獨立 唯一出路
新症正名：中國肺炎

有啲道友吸毒都戒到啦你同我講金莎戒唔到